「公投」三星到底係android 毒瘤定皇者⁉️

皇者
毒瘤
有見某啲會員話連登針對三星用戶，依家開post以個人嘅意向公平投票！還三星一個真正嘅用戶評價！
以示公正，我本人唔會投票。係皇係瘤，完全睇大家個人意向

歡迎各位表達意見

咁多年都係咁廢 爆炸之後直頭想佢執柒左佢

永不錄用

我只推post

根本就係電子垃圾

s2嗰時真心唔差
依家就不了

S2果時，三星嘅賣點係性價比

垃圾機賣到5，6千
三千幾就合理d

係三星未迷失當自己上位之前，佢嘅賣點就係性價比。

用過s2, s3, note4, c7，全部都廢嘅，近年高階未用過，不過中階真係得廢老c9頂得順

三叔宣傳就叻出親啲嘢唔係有缺陷就唔實用

shamesung 唔止係Android毒瘤 係全部產業都係毒瘤 成間公司都係垃圾

Note 3 之後都係垃圾

S2都唔平wor......
屋企人用緊Samsung A9... 真心超正. 個OS無咩垃圾, 好順.

期待就出既A7 2018,,, 必買

三星根本上就係抄嚟抄去
韓國科技其實衰過日本， 不過成日搵埋啲泡菜狗賣廣告，啲港女見到就濕曬，所以咪咁多人買

日本不思進取，靚機得國內先有，肯出國際版，泡菜野根本無得玩

s8 好用呀

用過先講，唔好人地話爆話 lag 就跟住講

黑暗兵法 君子獻頭

重創 iphone

先自己出事>
覺得你岩岩出事 應該唔會有事

欲練神功，必先自宮，約然自宮，未必成功....

係呀，唔好人地話好用就跟住用呀

垃圾，唔會再用

呢度三星係原罪
用緊note8

點解咁講，呢到個個牌子嘅電話都有人用，點解啲人針對三星而唔針對其他牌子嘅？🙄🤔

android先係毒瘤喎

呢個必不認同。pure android is amazing

lg v30

咩事 btw, 睇左review 唔多吸引咋喎，又無副mon

如果你唔在意系統安全中毒穩定
android係好玩過蘋果

如果唔燒印 同唔偏色 其實幾好

Android中最好賣既毒瘤

唔使咁一面倒呀

至頂flagship唔錯

佢有 idea, 但軟硬件都唔得。。。

其實近年係咪進步左?
唔計note7爆炸嘅話
s7 s8 note8反應又好似幾好

不過我以前有用過Samsung中階機
完全feel到有幾垃圾 lag食電update極遲
反而我老母同大佬用note2好地地

似乎Samsung應該淨係出旗艦機先啱
出中階低階就係毒瘤係度趕客

用緊啦

睇錯左做amoled

我真係用梗c9

用緊zenfone 3 deluxe

觀望緊zenfone 4 pro

asus 忠粉

唔係最top唔好買，其他Model機食撚屎

仆街部s7e用左一年就出條粉紅線，無得搞，壞左永不錄用三星

是但啦
行得android 咩廠都死

Y NOT BOTH
毒瘤之王

食屎啦三星

部s7 用左一年左右，入面得啲基本app， lag 到我想掟鳩爛佢

大芒加multi-windows又平價 的士佬最愛

三叔全部消費性電子產品都係垃圾，唔明點解到2017都仲有人買帳

近年唔知，但以前 pre-load 太多唔穩定既 software 係好大問題。你加 d 奇怪既野做 feature enhancement 唔緊要，但唔好搞到 d 機又唔穩定又咁大食。

好似以前個唔知乜春用手刀位掃一掃做 send file (之類，幾年前做 support 時遇過，已經唔記得係乜)，行十次成功得三四次，跟住 d 師奶走黎問點解成人唔成功，跟住又問點解我部機無 (大佬我部係 Sony)，然後一日到黑走黎問點解咁慢，掃個 desktop 要 load 成秒幾兩秒。

後來個師奶話部機傻傻地唔要，我拎左部機 flash 左 CM ，乜事都無行左大半年。

*** 同 無得撈 一 Q 樣，硬件有心做，軟件一 pet 屎。不過 *** 就自己用 app 加 d 屎上去，無得撈 鍾意響自己 d firmware 加 d bug 上去。

以上截到五六年前。近年已經係向泡菜 Mo 記說不，有人問一律叫佢返去食自己。好彩已經甩難唔使再做 support 。

三叔永不錄用

仲有手刀橫掃mon cap 圖神功

對於一堆冇錢買唔起o既垃圾，但只可以收部過兩萬2手iphone o既癈柴，唔係咁打飛機叫佢地點過日子。。

剛换s8+ 128gb ,真心正。

針乜撚野對， 咁差就唔會咁多人買。
連登o的loser唔紅唔反。

岩呀，千奇唔好同我撞機

利申s8

做咩唔買S8plus, 多兩gb ram 保障後兩年嘅使用。

三叔又被迫害

仲投離得大左

正評29，連登咁少人用三叔嘅咩

勁多傻閪人講佢又講

S8 一定屌打所有 android

試過買過一部當年賣晒廣告嘅三星平板，結果買機當晚已經 Hang 機

s8 有 4k mon

Note8真係唔差

個樣無問題，個touchwiz「改撚左名做samsung experience 」太差，有pure android 版就可以

Pure android 除左順之外有咩好，功能又唔夠豐富，而且你用下s8同note8你就知兩部機之間嘅進步有幾大

心pure android 順就已經係最大優點。而且無垃圾app, 你要咩app就自己加，方便自由，而唔係好似三叔咁，就算佢比4gb ram你，扣埋佢啲垃圾app, free ram可能1gb都無。
S8 同note8 都係鋪玩過幾次，你compare 下u11, xzp就知咩叫又靚又順。pixel呢啲親生仔就更加唔做講，有update 第一個有得升先。個優勢明顯到不得了。

我用緊S7E, 真係頂唔順個touchwiz,
我呼籲改用nova 先正常發揮到部機

行多個nova不如root左佢，刷過個rom一了百了啦

直接換去lineage無咁嬲

得samsung肯堆硬件

軟件垃圾到咁，唔推硬件有咩好推？
Btw, 講到咁巴閂，三叔邊部機有8gb ram 呀？

正負評1:10

Android係毒瘤

三叔

2k咋wo靚仔
Exynos8895用家路過

難怪三叔要請咁多打手去做抹黑同推自己啲機

狗先用Samsung

皇佢老母
佢為咗上位用咗幾撚多那渣手段攻擊對手
1. 為咗斷htc desire供貨，故意hold起批amoled，搞到htc有單接無貨賣係咁俾人屌，然後就自己出哂喺Galaxy s度
2. 請網絡打手故意抺黑htc，好彩之前台仔做神探發現到個情況之後爆俾媒體知，之後俾人告上法庭，***先肯賠錢同道歉
3. 今年佢做s835嘅生產就將所有貨留哂俾自己，其他廠要到年中先有貨到手，搞到其他廠嘅旗艦遲佢幾步先有得賣街。嚟緊下一代s8xx又係***生產，應該又係咁嘅情況

三星同sony合資開tv公司
偷左sony技術之後撬起sony
自己電池爆炸，就去歐盟投訴其他公司玩壟斷，搞到其他電池公司被罰款

根本就仆街來

起人尾注呢單野夠契弟，完全係三叔嘅一貫作風

唔洗諗 負皮

仲用緊note3 第四年了

Keep 到無烙印你都算用得好了

Mon 又垃圾
音質又廢
design 又樣衰

買果d真係好似小朋友買玩具

btw 相機係幾超班
但毒撚幾可影相

用緊s8 i7 s8變左後備機🤦‍♂️ 因爲愈用愈lag

咁快lag ? 有無試過root左佢，刷個rom, 唔用垃圾touchwiz 可能會好啲

Samsung啲芒已經數一數二靚，咁都垃圾？盲反都諗個好啲理由

why not both?
毒瘤中嘅皇者

烙印問題呀，唔係個個人都鍾意amoled mon嘅

amoled味精咁重啲色鮮到咁假真係港女先話靚
仲有就係紅mon問題同烙印問題
如果真係要揀oled最多會睇lg、sony、sharp會唔會有改善，***就基本無得救

味精問題，啲打手實話有得較色，算。
但烙印係物理問題，無得搞。除非又話香港唔係世界嘅一部份，唔使跟地球嘅物理限制啦。
曲mon就更加垃撚圾，減低可用範圍之餘，仲令曲邊位反光嚴重！
咁岸鳩嘅設計，除左三叔同佢隻跟尾狗屌米，應該無人能及

所以oled嘅改善真係要睇lg、sony、sharp有冇辦法搞，唔係的話都係繼續用IPS lcd/slcd算啦

問題係touchwiz 到

lg 先係皇

利申: 用緊V20

V30好似幾好

當年shamesung 打手話oled烙印問題唔關shamesung 係oled 本身通病唔關shamesung 事
依家lg 新出poled “聲稱”可以解決烙印問題打到啪啪聲
d moon 味精味超濃又話amoled 特色
moto用shamesung d moon 咪又可以tune 到好自然
霸晒835唔比其他大廠用
ssd 專出垃圾
電腦moon 又拎lg 新技術黎做自己賣點
shamesung 呢間野真係做咩生意都係毒瘤垃圾公司

個主席李在鎔仲衰行賄，上樑不正下樑歪

其他牌子TOP機都冇旗艦味

S2戈陣就皇者 而家就垃圾

4百幾負評，真係唔可以睇少三叔嘅叫座力

冇得換電同 豬 系列有咩分別

V20 換電先係皇道

見到班哎瘋三叔罪大暈達全部都拖住個尿袋時真心恥笑

Byebye, LG G6, V30開始，唔使再指聖有電換架喇

三星 + android 係兩個毒瘤

note4用到依家🙋其實係睇你點用部機

你keep到部機無烙印同系統順，係你有好好嘅使用習慣

用緊s8 plus 個moon 好靚

個曲mon斜邊成條反光帶想點？做地盤啲反光帶工衣咁 幾時出返正常平面mon

去過一次朗豪坊整機你就會明點解咁多人棄用三星